ViuTV半年虧損收窄至9,500萬元，遠較TVB 3億少

電視廣播今日收報9.13元，跌1.8%，市值為39.99億元；昔日對手香港電視（1137）收報7.78元跌1.39%，市值達70.89億元，差距已達31億元。

另外，電盈（008）昨日公佈，旗下免費電視ViuTV半年EBITDA虧損收窄至9,500萬元，遠較TVB少。電盈指期內ViuTV的收入基礎擴大，以及在業務各範疇實施嚴格成本控制。

反cup

口徑都唔同，唔可以直接比較

Cctvb講嗰個應該係純利
Viutv 係ebitda
未計拆舊、利息、稅

劉名等睇CCTVB變第二個海馬公園